有無住沙田區既巴打屋企有多條lan線

我果條無啦啦壞左
有無巴打有多一條可以賣比我
行左成兩個鐘都搵唔到

電腦鋪收哂

做咩唔睇唔開？

咁*

唉

手機tethering la

留tg

吊頸？

就係試左唔得先

有條時得時唔得，入黎天宇海拎